教你一招應付黑警扮示威者

又稱 垃圾 過街老鼠 迴蟲

被狗禁低左之後 就大叫 自己人自己人 之後拿褲袋準備好既武器/煙霧/粉/強光/總之就係爭取到時間既野

琴日D垃圾都係做這個方法認自己人 當然下次佢地有機會轉其他方法

溫提: 勿忘14年既教訓 唔好亂捉鬼

不同意請用不推文回覆

垃圾

蛔蟲

過街老鼠

自己人呀！自己人呀！自己人呀！

真係，場面咁亂，狂嗌自己人真係未必分到，反正佢地扮到我地，我地一樣可以扮番佢地。
仍敢留在前線既手足真係唔好太老實，班狗無性又狡猾

推

仲以為你想講
見到啲懷疑係狗嘅人
就講句：喂你跌咗委任證呀
睇佢會唔會低頭望地下

呢招都幾好
分到佢心之後就任手足發揮了

呢招好

Push

義士個個青靚白淨
點樣呃到黑警自己友

睇身型就呃唔到

呢招幾好 但一定要快
唔可以拖到有狗黎增援

推!

見到類狗物體 就叫呀sir 你張證呀